而家比錢用女王頭銀仔比人當偽幣

店主已報警 等緊差佬來

而家興支付寶

圖呢？

不安

我唔信為1蚊報警
不過新腥港人唔知唔出奇

無信用卡

唔需要